CSGO ZOTAC CUP MASTERS 線上資格賽

招人打比賽，
其實都係想體驗下，咁大個人都未試過參加呢D電競比賽，今次都體驗下，
但我只不過都係LE仔
齊五個就約時間練～～～

有興趣就LM啦 順便講自己咩RANK 最好都LE以上

冇人玩CSGO？？！？！？n

有冇人啊啊啊啊

Gn4

推

ak rank

出到去，你死左都唔知咩事

推啊啊啊啊啊

贏過IGAMERS LAN 第2

以前係inchk1ng 打過 上過hltv pm

faceit lv10
大地球

Hea打下就算 比你練晒d plan 都贏唔到架啦
之前打過cga 全隊lem- 細地球 第2round 比人炒1-16

你貼個profile出嚟睇過 不過請問LE同AK有乜分別

型D

有幾型 你咩RANK?

Silver 1

1.6 player 都打過唔小比賽
CSGO就上過小地球

加我睇下做唔做到戰友

點解咩GAME都見到RICO0626HK

Kz

DMG
預左會炒